兄弟已經捱左拳，再討論佢做法已無意思，倒不如

大力宣揚件事的道德力量

用嚟對比果d 平日口口聲聲話示威者暴力，只係打爆玻璃你就依嘩鬼叫，藍絲欲婁婁出手打人你又點睇？

以往呢d 片都係混亂下發生，容易被對家胡混過去

今次條片十分清晰，正邪分明

比佢地睇下示威者質素，又可令暴力藍絲收斂

兄弟爬山，有佢作用

其實係有意思，呢啲情況唔會係最後一單
我地都係時候諗下他日面對呢啲情況應該點做

你做沙包被人打到終身癱瘓

呢D違反生物本能做法, 恕不奉陪

比我都會還拖

有時間開post打論文屌做法
倒不如文宣出去幫手啦屌

無意思？不如取消歷史科。

條友都比人打左,冇得返轉頭,不如用佢件事黎做個反面教材,宣傳企定定比人打唔係辦法,自己比人打傷左,施襲者又唔會得到應有既懲罰. 如果你有需要保護既人你仲學佢咁企定定比人打,比人打暈之後施襲者跟住就會打埋你條女,同你老婆仔女,你都保護唔到佢地

乜你咁酸

酸你有得畀人打？不了。

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆